日地方電視台美女主播 夢想成為偶像！暗黑界的偶像…

日本的武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情影響，不僅觀光大受打擊，連帶著聞名世界的AV產業，也曾一度停擺，就算現在再次重啟拍攝，但是買氣仍有待觀察，倒是國內的AV達人一劍浣春秋，他觀察發現，最近AV界出了那麼多新人，尤其他特別推薦了25日檔第一美少女「成田つむぎ(成田紬)」。

▲ 成田紬被日本的發片商設定為電視台女主播。（圖／翻攝畫面）
AV達人一劍浣春秋表示，這位成田つむぎ(成田紬)，片商對她的角色設定是「地方電視台的女主播」，一劍浣春秋:「沒錯，她和山岸逢花一樣是地方電視台的女主播—不過說實在話，先不論片商的差別，成田つむぎ(成田紬)這樣的外型似乎太年輕了些，你說她是剛進電視台的記者我還相信，說她是女主播就太可愛了」。

▲ 成田紬被日本的發片商設定為電視台女主播。（圖／翻攝畫面）
一劍浣春秋更進一步指出，為成田つむぎ(成田紬)發片的廠商是kawaii*，在kawaii*出道的女優要成長到業界天后的機會比較低，加上成田つむぎ(成田紬)牙齒有一點點不整齊，不過真的是個蠻可愛的新人。

第一張圖同第二張爭咁遠

正喎 想睇

爭咁遠 不了 日本仔又封面殺手